活著為求甚麼

心死了 有人心死了
控告社會 發難 破壞 踐踏 恨意滿腔繼續對立
我活著為求甚麼 這個驚慌都市步步難過

我地年輕人做咁多野都動搖唔到暴政，玉石俱焚都無人可憐，生存的意義係咩？

只係時辰未到

柏林圍牆都唔係一日倒下

要堅持落去 見證真普選